air max 95 og neon 2018

95係日本賣左但仲未有消息其他發售地點
有冇師兄有消息
好想要
另有冇師兄放95 41號碼